{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083762?place[place_type]=GID&place[gid]=1083762&place[latitude]=36.5585595577&place[longitude]=128.6345228081&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 풍산화곡 강노을펜션"
    },
    "text": "流れる川と夕焼けが美しい川夕焼けペンションはペンション内の最高級施設を提供します。 フットサル場、バスケットボールコート、バーベキュー場、カラオケ、2人用自転車体験などを楽しむことができ、カンノウルカフェでは遠赤外線半身浴器と膝パックサウナが利用できます。 また、最後まで最新式カラオケ施設が完備されており、ウェルビーイングと親睦を深めるための素晴らしい時間を保障します。 ペットは入室できませんし、入室および退室時間は15:00と11:00となっています。 ピックアップサービスは現在、コロナのため提供しておりません。 予約人数に追加が発生する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室の際は、次の利用客のために時間を守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、喫煙は客室内では禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約時に料金と料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 駐車可能なスペースがあり、様々な活動を楽しむことができるペンションです。 スパ/ジェットプール、フットサル場、バーベキュー場、カフェ、駐車場など様々な施設をご利用いただけます。 ハーブやうなぎを販売しており、ラフティング、自転車道、釣り体験、川や夕焼けの散歩など様々な活動を楽しむことができます。 客室の種類には基準人数と最大人数が決まっています。 銀色の夕焼け、青い夕焼け、赤い夕焼け、金色の夕焼けのお部屋をご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "川夕焼けペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "川夕焼けペンションではフットサル場、バスケットボールコート、バーベキュー場、カラオケ、2人用自転車体験などの最高級施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カンノウルカフェでは何が利用できますか？",
            "answer": "カンノウルカフェでは遠赤外線半身浴器と膝パックサウナが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は15:00と11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは提供していますか？",
            "answer": "現在、ピックアップサービスはコロナのため提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が発生する場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室の際は、次の利用客のために時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティは何がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットプール、フットサル場、バーベキュー場、カフェなど様々な施設をご利用いただけます。また、ラフティング、自転車道、釣り体験、川や夕焼けの散歩など様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "川夕焼けペンションでは銀色の夕焼け、青い夕焼け、赤い夕焼け、金色の夕焼けのお部屋をご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 658,
        "QA": 612
    }
}